前線勇武經歷過進化 而家和理非都有需要進化

經過今日機場嘅事 相信有部分傾向和理非嘅人會發現一個問題 就係覺悟嘅程度同前線相差太遠 導致到一有出現可能有危險嘅情況 就會令當日嘅運動瓦解 以今日為例 對家用白色恐怖 就令個情況急轉直下 而對家係極低成本 亦好多時因爲咁我哋係成個運動到咗樽頸 每次出現大家熟悉又唔想見到嘅畫面

當然明白大家心入面會有恐懼 但呢個恐懼唔係不可戰勝 我哋嘅適應力極強 由5年前928 80幾發tg就覺得屠城咁 到而家一日800發都好似食生菜 呢個正展現出我哋強大嘅適應力 而我哋亦都需要和理非踏出呢一步 用適應力去突破恐懼 同時保留你心入面嘅怒氣 先可以令運動持續 好簡單嘅方法就係買個豬咀 買個泳鏡 已經可以防到好多tg 而每次發夢 我哋愈多人 前線有事嘅機率就會愈低 所以係極需要和理非留喺場上

我哋裝備唔夠對面勁 人海戰術會係一個出路 唔需要和理非去衝 但當黑警出嚟 見到有幾千到幾萬人企係對面 係絕對震懾到佢哋

而另外所謂和理非嘅回合實質係無存在過 基本上呢個地步每次都見血收場 大家唔應該再用呢個term 去合理化自己可以行完就散水 到呢個地步好需要和理非去走出comfort zone 去經歷進化 前線需要你哋企喺後面支持 場運動亦需要有突破

推啊

真正要做的系将文宣深化去底层不断loop，将黑警同法西斯政府呢个形象印系市民个脑度，从而将所有对黑警同政府的武力抗争行为合理化

push

雖然認同你講既野 但可唔可以用返繁體字

唔好意思，廣州人，頭先簡繁轉換copy錯左

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命